Pour redorer son blason, Poutine invite l’Afrique en Russie

        Le Kremlin veut profiter du sommet des 27 et 28 juillet pour rassurer ses alliés africains, inquiets des retombées  de la guerre en Ukraine
